\chapter{HTML}

\section{Allgemeine Formatierung}
Verwenden Sie für jeden Block, jede Liste oder jedes Tabellenelement eine neue Zeile.
 \begin{lstlisting}{Name}
<ul>
  <li>Moe
  <li>Larry
  <li>Curly
</ul>

<table>
  <thead>
    <tr>
      <th scope="col">Income
      <th scope="col">Taxes
  <tbody>
    <tr>
      <td>$ 5.00
      <td>$ 4.50
</table>

\end{lstlisting}

\section{HTML-Zeilenumbruch}
Beim Zeilenumbruch sollte jede Fortsetzungszeile mindestens 4 zusätzliche Leerzeichen von der ursprünglichen Zeile eingerückt werden.\\
Beispiel:
 \begin{lstlisting}
<md-progress-circular
    md-mode="indeterminate"
    class="md-accent"
    ng-show="ctrl.loading"
    md-diameter="35">
</md-progress-circular>
\end{lstlisting}

\newpage
\section{HTML-Anführungszeichen}
Verwenden Sie beim Anführen von Attributwerten doppelte Anführungszeichen.\\
Verwenden Sie doppelte anstelle von einfachen Anführungszeichen (") um Attributwerte.
 \begin{lstlisting}
<!-- Not recommended -->
<a class='maia-button maia-button-secondary'>Sign in</a>

<!-- Recommended -->
<a class="maia-button maia-button-secondary">Sign in</a>
\end{lstlisting}




